A fonte Corsair GS700 est com problemas, o FAN no liga mediante carga da CPU + GPU, mas liga sem motivo as vezes, assim o computador desliga para evitar superaquecimento da fonte.
Foi "substituda" pela XFX 650W XXX Edition que tem apenas 7 anos de uso... Atualmente est suave com Overclock.
A XFX 650W XXX foi restituda de seu cargo e quem assumiu foi uma Cooler Master Silent PRO 800W.